GME事件成功，唔係應該令市場更加明白SH道理架咩

GME事件話比大家聽只要StrongHold，股價就唔會跌，唔會比沽空機構唱淡，咁全世界股票大家一齊SH,咪隻隻都係GME囉